(淡友終勝) 而家QQ純利升得個15%就已經打哂J

之前插咁多都補唔返啦, 淡友始終係勝利既一方

舊年呢季好似按年升60%

4百幾揸落黎，俾佢j下